喵仔打針

話說我準備迎接我隻英短喵仔翻屋企，個breeder話打完針隻喵仔容易有病，例如腹膜炎.....

其實係咪真？

姐係唔打針重好？

痴線
係咪本身隻貓有腹膜炎

有d貓打完會有少少不良反應 eg 肚屙
但好少會好嚴重

過一排就好

所以貓貓到左新環境未適應得晒就唔好咁急帶佢去打針住

隻貓仔3個月大，幾時帶去打針好？

打針要隻貓無病既情況下打
你接佢返去 等佢適應幾日 穩定左情緒先
/直情帶去獸醫做左body check先
情況ok就打得

做body大概幾錢左右？

做body check大概幾錢左右？

最憎啲on9 breeder尻up乜柒都唔識走去繁殖
樓主有無做過research何謂腹膜炎啊？
腹膜炎係由冠狀病毒去誘發出黎
環境有變 身體抵抗力差 心情差就會令冠狀病毒變成病
如果bb貓有 就係母體感染 正常冠狀病毒係街貓多有

大部分我見兩歲前腹膜炎走既貓都係名種
我講左啲乜自己參透下

冇錯
d 人養咁上下隻貓走左就喊苦喊忽
唔諗下自己買貓根本就係助長呢D無良breeder既幫兇

我兩隻貓街貓黎 帶有冠狀病毒
但從未聽過獸醫同我講唔好打針 唔好絕育
打針預防既病好多 唔係話怕佢有腹膜炎就唔打
個on9 breeder似身有屎知啲貓仔虛到仆街 打一打針就走
你真係養 就由細到大幫佢地打好個抵抗力
好好研究下佢地既營養需要
冠狀病毒可以一世都唔發病 但一發就死硬
而且再無支歌仔唱話兩歲前唔發病就呢世唔發
我獸醫話佢前排接左個case係養左新貓 舊貓壓力大五歲發病

多謝大家意見，我會帶貓仔去打針。

至於腹膜炎，係我一時之間諗唔到有咩病先拎黎做example。多謝大家！

你地點教貓仔去廁所？

天生識唔洗教 有砂就識扒